[突發] 跪求夢中乖孫 - 教銀髮族上連登 明白我哋諗乜 真正 we connect!

[突發] 跪求夢中乖孫 - 教銀髮族上連登 明白我哋諗乜 真正 we connect! *唔再畀建制洗腦 滅絕掌心雷!* 由區選開始 制度內都要救港 🔥

Kickstarter link:

由選舉開始，制度內救港。

呢排嘅運動反映出香港嘅不同問題，大家都努力咁為香港嘅自由同民主努力。長遠嚟講，就算有民主，都唔代表啲人會自動投畀啲非建制嘅正仔/女，唔代表蛇齋餅糭會一夜消失。建制仍然係會偷偷哋幫你身邊嘅老人家登記做選民，再一個掌心雷，送一車又一車嘅建制仆街入區會/立會，毀掉香港嘅前途。

點解佢哋會做到呢樣嘢，講到底係因為我哋唔夠關心老人家，但建制班友仔日日同佢哋傾計，又送呢樣送嗰樣，好似好關心佢哋咁，自然容易操控老人家。香港人口老化問題日益嚴重，老人家手上掌握住幾多張選票，點解建制成日搞9啲老人家，自己諗下。

所以我哋想藉住呢本書做一個起點，希望大家可以多啲關心下身邊嘅老人家。唔好再畀建制嘅仆街利用佢哋啦。香港人，無分年齡，要同一陣線，齊上齊落。

請多多支持，認同請分享畀身邊嘅好友，亦請 follow ig @ptgwaisuen 🥰🥰🥰

聽日見！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

我覺得與其教銀髮族上連登，不如推薦d高質youtube片俾佢地睇
連登太多post 太多資訊 佢地會睇得好辛苦 又易亂 潮語太多睇唔明
睇YouTube片會輕鬆d 清談節目可以當收音機聽
人地整理好曬d資訊會清晰d
可以睇城寨 白兵 燒山(除左燈左d，佢d論證唔差)

唔好比佢沉

個啲有好多都唔係年青人呀，宜家係想了解年輕人，所做既野，年輕人對佢地未來政策想要既野，聽嗰啲係人都識聽，但係做不到真正we connect

我地今次要 we connect ，送本比林鄭

送本比林鄭

針對番問題係在於年輕與銀髮中間條溝太大，乜城塞同白兵嗰啲係年輕人嘅代表咩，真正問題點解老人家大部份都係藍絲？就係嗰班民賤黨你用咗老人家空虛嘅心，去得到呢班票，正因為唔識個d 用語，更加難左佢地同年輕人溝通方式兄弟爬山，各有各做

但係我覺得要佢地追連登post會好難，而且好多人學歷唔高，你要佢地追post睇咁多字會好辛苦，當然最好都係有大量已經整合好左嘅文宣，其次我覺得對佢地嚟講聽會輕鬆過睇，不過如果你覺得有用就做啦，或者有冇得叫人響老人院/社區中心搞d咩網絡班教老人家上連登/YouTube，可能都會有用

五大訴求，缺一不可

老豆60歲，唔知算唔算銀髮，自從6月教佢上連登，啲最新消息佢仲update得快過我

好好吖，有埋本書有教學會易明好多，睇下連登會多啲資訊，又有文宣。五大訴求，缺一不可

所以我地先整理左所有連登用語，其實最大嘅例子就係林媽媽，佢已經學識一啲少量嘅連登用語，如果真係出咗呢本書，我覺得老人家可以學得更加快，同埋簡單啲來講連登入面有好多嘅用語，老人家係一睇得明，所以我相信呢件事都唔會太難，雖然相對一啲老人家來講係會有少少困難。

入面有林媽媽片段，同埋可以再了解多小小